有冇人覺得屈臣屎個廣告好撚嘔心

支那味

重叫人扮靚
倒米呀

邊個天才咁有諗頭
搵個肥婆死出黎跳舞 重要企中間
究竟個肥婆係咩來頭

詞又唔啱音
有無意思
又唔押韻
唱K咁唱，又唔好聽
重有2條肥婆
完全倒米

屌 搵個肥婆嚟跳舞 真係倒自己米
罷買屈臣氏

難得萬寧扑街你就生性啲啦
整班肥婆出黎玩野咩

係咪細細粒嚟?

大 隻 西

屌你老母屈臣屎
運隻泰國戰象黎拍廣告趕客
我嚇到差啲入A&E

新年仲要唔知睇多佢幾多日

好想炒條友佢啦
咁既屎橋都諗到